😞😞😞

拍拖拍到好唔開心
成日比男朋友鬧
次次返到去都喊

何解啊

成日笑我蠢
又話之前啲女好啲

男人老狗扮女人真係難頂d既

屌 走啦